要好好珍惜一個肯請你食飯嘅女朋友

行街食飯睇戲肯AA制嘅女朋友已經好唔話得 有時仲會肯請埋你食飯嘅女朋友邊到搵

大家同年 一齊畢左業又未搵到工 大家都唔會問屋企拎錢嗰類人 只係用緊番pt儲落嘅少少錢

話說佢知道左我儲落嘅錢差唔多用得七七八八 於是近排食飯嗰陣佢都主動去比錢先 淨係同我講句話之後等你有錢先再請番我啦

每一次睇住佢去比錢 自己想阻止但又有心無力嗰種無奈感 真係好難受

女朋友我愛你

通常都係因為做左d野對你唔住先會請你

原來係咁
錯d讚隻臭雞做乜咁好

成日靜靜雞塞d錢畀我

負評上一頁

有無可能會有呀

我女朋友都係 大家一齊畢業
佢早失幾個月搵到工 失下個月出糧
出街食飯都係佢請/佢心大份

冇錯 嗰種無奈感真係

屌你d錯字多撚到，畢乜撚業呀，再去讀過啦

樓主正廢柴，好易帶帽

我覺得可以女請睇戲男請食飯咁囉，如果條女完全唔肯付出就飛得，冇可能次次條仔比曬

有個珍惜你既人咪好
好似我咁 會請又會買野俾佢
對佢好到加零一 又點？佢唔珍惜我 咪一樣飛左我

下個更可愛

我同男朋友都會互請，唔捨得成日畀佢請

個人認為未有經濟能力時 輪流互相請對方食飯係最好 有經濟能力就男方請

我都係咁散左

之前我讀緊書果陣女女已經搵緊3,4萬
果時餐餐都佢比咁滯

之後佢家道中落 我又畢業有收入
就變我大份佢細份

近期佢有些小橫財 就變左AA

珍惜啊

去到後期餐餐食都係我俾
想叫佢請我一次點知俾佢屌我小家

咩橫財

股 但佢完全係投機式咁買

屌番佢轉頭